想知Poly入面會唔會有猶太人/以色列人？

而家咩方法都要試

為國民做到最盡 甚至派兵既 一定係以色列
如果Poly被圍既有以色列人 我地或者可以試下以色列領使館

我估就無喇

但未必淨係香港人

美國人都冇人救呀

入面可唔可以收集下數據 有幾多人有外國passport

入面有人有bc，但都冇用
唔係美國既話，根本唔會出聲